點解仲未宣布停課？ 2016年凍到3度都全港小學幼稚園停課

屌你老母教育局 食屎啦

東方日報A1：冰封香港 幼園小學今停課
2016年01月25日(一) 03:31

證明有啲情況係柒婆連689都比唔上

屌你老母 乜措施都無 食屎啦楊潤雄

今朝見到仲有細路返幼稚園

痴撚線

777：唔會跌落停課圈套

凍少少就停課 沙士唔撚停課？

成班高官有乜柒用 屌你老母錢就識收

因為宜家啲學校陸續放緊新年假？

梁振英隻狗仔楊潤雄止暴制暴緊，邊有時間理呢D

咁就乜都唔洗做？

岩岩仲見到有幼稚園放學

等到爆左先停
永遠唔識未爆停所以唔會爆

沒事兒

香港人, 父母家長自己用常識做決定啦 無人可以逼自己仔女返學 靠政府就死得啦

痴撚線 你楊潤雄係咪政治化緊事件呀

仲有學校唔比教職員戴口罩添呀勸小朋友除罩
噴左QA就扮無菌學校同政府一齊殺死香港人

777完全係垃圾
唔知做乜